有冇人冬天尿頻？

如上

冇

關冬天鳩事咩

垃圾

熱脹冷縮
個膀胱細咗

認真，夜晚先尿頻，日頭屁頻 ，返工好麻煩

冬天少出汗 所以多d尿